### Динамические массивы

В первой колонке указаны реализации динамических массивов. В следующий колонках время затраченное на добавление эл-тов соответствующей реализацией.
Время затраченное на вычисление указано в наносекундах (наносекунда = 10^-9 секунды)

- Single: динамический массив с расширением низлежащего статического массива на 1 элемент.
- Vector: динамический массив с расширением низлежащего статического массива на 1000 элементов.
- Factor: динамический массив с расширением низлежащего статического массива в 2 раза.
- Matrix: динамический массив c массивом низлежащих статических массивов по 1000 элементов каждый.
- Standard: обёртка над штатным слайсом Golang.

| Ко-во эл-тов | Single (нс)    | Vector (нс)   | Factor (нс)   | Matrix (нс)    | Standard (нс) |
| :----------- |--------------: |-------------: |-------------: |--------------: |-------------: |
| 1 000        | 2 676 956      | 19 048        | 32 263        | 25 572         | 19 548        |
| 10 000       | 233 352 289    | 516 112       | 260 016       | 292 415        | 361 377       |
| 100 000      | 76 268 901 148 | 80 174 059    | 6 942 033     | 2 813 983      | 7 349 197     |
| 1 000 000    | -              | 6 759 513 068 | 64 391 865    | 36 264 523     | 79 637 227    |
| 10 000 000   | -              | -             | 470 665 753   | 722 829 592    | 678 548 898   |
| 100 000 000  | -              | -             | 6 422 545 721 | 46 140 036 802 | 5 999 304 618 | 

Выводы
Реализация Factor (с расширением низлежащего статического массива в 2 раза) по производительности близка к реализации Standard (штатный слайс).
Ожидаемый результат, так как штатный слайс имеет сходную реализацию.
Реализация Matrix (массив c массивом низлежащих статических массивов по 1000 элементов каждый) по производительности близка к реализации Standard, но начинает сильно проигрывать, когда ёмкость низлежащего массива становиться недостаточной.